
Roda_bat
========
.. function:: Roda_bat.r_bat 


	:comentário: 

.. function:: Roda_bat.etodo 


	:comentário: 

.. function:: Roda_bat.ltodo ops filtros


	:comentário: 
	:param ops:
		
	:param filtros:

.. function:: Roda_bat.ptodo arg pos posinic


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param pos:
		
	:param posinic:

.. function:: Roda_bat.pegaopt arg pos posinic


	:comentário: static public Bds pegaopt(Bds arg, Bds pos, Bds posinic) throws ErrBds     retorna a palavra correspondente a posicao pos em arg, o primo char de arg  tem a posicao posinic
	:param arg:
		
	:param pos:
		
	:param posinic:

.. function:: Roda_bat.aatodo args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: Roda_bat.atodo arg


	:comentário: 
	:param arg:

